{代問post} 蕉人一齊夾Spotify

有意留tg 我sd 個post比佢搵你地

我搵緊蕉人 名黎

樓主又窮又on9

代問
關我喵事

少少錢都要同人夾 窮到

@hellomothefucker

Tg我 ：chan0229 謝謝

Handsomehay